有冇人知道尊尚理財係咩公司？

有個唔係幾熟嘅舊同學好似入左依間公司，成日喺FB po一堆正能量嘢，十足十啲心靈雞湯咁。又時不時po啲食物相，好似喺啲高級餐廳到食嘢。又有啲一班同事一齊去旅行嘅相、大合照。
最神奇嘅係依啲好似係公司請佢地、請佢地去。於是我嗰舊同學就喺啲po到瘋狂吹奏依間公司，多謝依間公司點點點。老實講我依排睇落嚟覺得幾有邪教Feel
有冇巴打知道依間公司係咩來頭？

Broker